{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_053287",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "WOWFULL"
    },
    "text": "提供されるワッフルの価格が1,500ウォンである理由は、さまざまな要因によって可能になりました。 まず、毎日生地と生クリームを製造し、ワッフルに使用します。 しかし、社長はこれを製造する過程に多くの時間と努力が必要なため、睡眠不足を経験することもあります。 第二に、店税は自己負担しており、両親の助けを借りているそうです。 第三に、人件費を削減するために社長が直接販売と製造を担当しています。 これは様々なことを遂行する勤労だと言えます。 そして最後に、最高の良い材料を使用して、美味しくて新鮮なワッフルや飲み物を提供することができます。 ワッフルに使われるクリームも十分ですし、具材もいろいろ提供します。 すべての準備過程で社長が真心を込めて準備しており、人々が信頼できる最善のサービスを提供するために努力しています。 店の営業時間は平日と土曜日ともに12:00~20:00で、行く道は論山市外バスターミナルの裏に位置しています。 一部のlandmarksではスターバックスとエンジェリナスの前、済州漁場の横のような場所に言及することができます。 メニューとしては基本ワッフル(1,500ウォン)、ワッフル(2,500ウォン)、ワッフル(3,500ウォン)、アイス(Ice or Hot)(1,000ウォン)を提供しています。 その他にもドリンクメニューも一緒に提供しており、多くの人が訪れるお店です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ワッフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "ワッフルの価格は1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ワッフルの材料は何ですか？",
            "answer": "ワッフルの材料には生地と生クリームが使用されます。"
        },
        {
            "question": "社長はどのようにワッフルを製造していますか？",
            "answer": "社長は毎日生地と生クリームを製造し、ワッフルに使用しています。"
        },
        {
            "question": "なぜワッフルの価格は1,500ウォンなのですか？",
            "answer": "ワッフルの価格が1,500ウォンである理由は、社長が多くの時間と努力をかけて製造するためです。"
        },
        {
            "question": "店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "店の営業時間は平日と土曜日の12:00から20:00です。"
        },
        {
            "question": "店の場所はどこですか？",
            "answer": "店の場所は論山市外バスターミナルの裏に位置しています。"
        },
        {
            "question": "店の近くにはどんなランドマークがありますか？",
            "answer": "店の近くにはスターバックスとエンジェリナスの前、済州漁場の横などのランドマークがあります。"
        },
        {
            "question": "どんなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "メニューとしては基本ワッフル(1,500ウォン)、ワッフル(2,500ウォン)、ワッフル(3,500ウォン)、アイス(Ice or Hot)(1,000ウォン)が提供されています。"
        },
        {
            "question": "店のオーナーはどうやって労働力を削減しているのですか？",
            "answer": "店のオーナーは自ら販売と製造を担当しているため、労働力を削減しています。"
        },
        {
            "question": "なぜ店のワッフルは美味しいと言われているのですか？",
            "answer": "店のワッフルは社長が最高の材料を使用し、真心を込めて準備しているため、美味しいと言われています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 441,
        "QA": 434
    }
}